呢到有無人識我？

我識你

邊位?

我識你
你講野好低b架

毒撚chu,又係你呀

我識你………………
……
……
……
……
……
……
……
……
……
……
……
……
……
……
……
……
……
老鼠